男人的風彩～女人的浪漫～(圖)慎入

經過深水埗見到，好想知發生咩事

好有自信嘅女髮型師(阿金)

有無巴絲試過DDS理療係咩嚟？

洗面幾錢

DDS生物電理療

diu diu sai

幫佢洗定幫我？

電莖吮手？

弟弟濕

45分鐘係咁濕

點解遇到咁多閪野

好撚多咸濕伯父去幫襯

因為成日on99周圍行

望入去有一個按緊膊頭

On9ga，冇野做

退休人事係咁㗎啦

又係支那核突美學
鮮黃加鮮紅

屌 揾個好樣d得唔得

核突支那style

經過見到好似已經係最好嗰個

Da
Diu
Suck

有三味玩

大陸好撚鐘意用黃底紅字

巴打真係識個喎

好似好精神咁精神到有少少病

Direct Digital Synthesizer
電療 36V電左右
實際冇用 唔係中醫個隻電針

260就吹
俾多20就diu diu sai

20蚊有sai diu diu,好sai平